[又黎白色恐怖]Hxbx打壓員工自由

代朋友post
強烈譴責有銀行打壓員工戴口罩嘅權利

高層唔俾帶黑色口罩因爲話有政治立場，但即使你戴普通口罩，都會被問原因。如果係病一係就即刻返屋企唔好番工。
傳聞仲會篤灰，將戴口罩嘅同事個名遞上去以作紀錄。
最近時不時上面仲會派人落區巡，意圖監察同俾壓力員工。

利申：[[/left]見到有同事帶左口罩 最後被sick leave左

大貓銀行都咁

幫推